得番$11,冇飯開了,好唔好用9蚊入泳池博一博,汁到三五獲既話可能食到個飯

入泳池食屎飲尿都飽哂了😂

11蚊買5包營多
可以頂5餐

汁你老母
番你老母
博你老母

岩岩係南亞來左香港2個星期,學緊中文la- -

4碎系吾式字
包容下拉

我地南亞人有尊嚴

岩你老母

但如果係locker汁到2個5蚊=回本

我以前都試過無錢
然後我望一望鞋櫃, 賣一兩對就有番千幾蚊
輕鬆捱過
希望新主人好好對佢地

五毛我愛陳嘉靖,挑撥香南關係!

有時D人真係好誇張
差唔多成份無食過就走左

系

碎？佢碎開咗四舊？

d清潔工一陣就趕你走喇
利申:成日咁做 已被多間泳池black list

我帶埋泳庫佢吹我5漲

我以為係入九公 賣 賺錢

打劫米得

五毛狗！！！
禾地建國之後實清算尒！！！

Ok

中學生涯未俾南亞同學搶劫過是否人生遺憾

轉型正義